【玩遊戲的正確態度】如何成為好隊友

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！